喂屌，突然發現，今日既香港好撚似11月既理大

警犬(中共)殺到有人話守，有人話走。最後係點，相信大家都記得

最好方法 拎晒啲錢走人
唔走啲稅每年養廢老，比黑警OT錢

睇番64既下場